太古城工程師家族的外父驗出「病毒抗體」

衞生署確認，一名96歲女子確診，成為本港第 70 宗個案，至今確診個案累計 69 宗、疑似個案 1 宗。

由於太古城確診工程師的外父，明顯曾患病，但他身上現時不但驗不出病毒，而且更有抗體，所以計算時把他也納入個案，但並非確診。

至於最新確診的 96 歲女病人有長期病患，居住天后天后廟道 26-32 號飛龍臺，2月13日出現發燒及咳嗽，今日到東區醫院求醫並入院接受治療，證實確診，現時情況穩定。病人於潛伏期內沒有外遊，其同住的兒子、媳婦及孫女現時沒有出現病徵，將被安排接受檢疫。

根據衞生署調查，女病人與早前第 65 宗個案病人均曾在1月及2月到訪「福慧精舍」佛堂，地址在北角書局街 1-25 號美輪大廈。署方呼籲，上述期間到訪有關佛堂的市民，如出現相關病徵，以及曾於今日凌晨約2時45分從病人寓所接載病人到東區醫院的1名的士司機，致電衞生防護中心熱線2125 1122。

衞生防護中心傳染病處主任張竹君今日表示，有關佛堂已經關閉，暫時仍在尋求負責人，但得悉女病人當日長時間在佛堂內，當時約有 20 至 30 人參與誦經及其他活動，另外會在另一地方分派食物，但詳細情況未掌握，署方需繼續調查。

記者今日曾到訪福慧精舍，發現該單位沒有開放，門上掛有「福慧佛堂」字樣，據街坊指，前來敬佛的人多會去一樓聚會，13樓則用以擺放雜物。

咁撚藍鐘意愛國，就送佢上大陸被研究啦

關係圖

新人類

自己好番重有抗體

佢外父都幾好野

唔通佢就係人型解藥

係咪會被捐血？

愛滋病有抗體叫唔叫好返？

慘啦實比支那高層捉佢研究

應該好快有中共特務黎捉走佢研究

新人類
病毒進化論

下場真係唔知好定壞。

點解睇完我都唔明點解 唯獨佢一個抗體

武肺俠

天選之人

survival of the fittest

可能食得多野味

有抗體唔代表冇事

aids都係有抗體 之後先真病發

係咪中左但係免疫力太勁
極速好返連自己都唔知

協助研究工作

比人研究

可能啲病毒量少，毒佢唔死，佢又 recover 到，所以有抗體？

可能樟木頭有武肺全餐，食得多有抗體

廢老都有抗體

肯定啦上面D官怕死麻

佢會唔會人拎黎做實驗

肯定

蓝丝就要让领导生啖其肉治病

半個月去6次東莞，食家禽食得多下話。

香港最強外父

唔識真係笑撚死人，有抗體唔等於好返囉唔該..

人柱

有呢隻抗體有咩用

長插放血管
好似maze runner 班細路

即係自己有菌唔會死,但會周圍播毒先最恐佈.

所有好返嘅人都有抗體
可能佢已經病好

唔好返大陸🙏

準備被捐血

一般而言，當人體受到外來感染入侵，免疫系統會產生抗體來抵禦入侵者；但愛滋病病毒抗體對身體是沒有保護作用的。愛滋病病毒抗體測試就是要檢查血液內有沒有這種抗體，以確定一個人是否受感染。
如果愛滋病病毒抗體測試呈陽性反應即表示已受感染；反之，若在「空窗期」後測試結果呈陰性反應，即表示沒有受感染。

Hancock

阿雞(黃秋生飾演)

Super Serum

叫雞叫到自癒⋯CLS

即係痊癒後唔會帶病毒

又話好番都會再中過

會唔會以前中過

Natural selection

個feel似

留名等睇再感染

我呢排係咁頭痛喉嚨痛有鼻水 過一排又好返

新類型人

屌 記錯 係I am legend

之前咪話武肺同aids 有部份相同？

台灣都有一個
無發過, 但有抗體, 即係好返
佢惹咗一個的士佬, 仲死撚咗

應該係輕症，自己好返，台灣都有單係咁
不過好返都會中招

可能比香港mon住
抗體幾時消失

可以上武漢啦
d血又值錢

整多行 「擁有WARS抗體 人數」 公佈/分析啦

其實唔出奇 分分鐘我地當中有人都係奶過野唔知

即係中左自己好返 唔係傳說

有抗體係正常 病毒會匿埋 然後T白血球定細胞會一直被暗殺 到虛弱時病毒會出返來
AIDS初期身體會起反應 但之後就會潛伏好多好多年 搵機會複製

乜撚佛堂 邪教就邪教啦

傳染比人 之後自己好返？

生化人

根本係啦 豬流感同甲流都應該唔少人係自己醫好自己

佢啲血清會俾人拎去醫人

學死支共倒扣確診數

但外父叫雞抗肺炎

A chosen one

最強外父

要捐比14億人
捐到變乾屍都唔掂

同台灣一樣

自己好番的士佬中招死左仲傳俾成家

武漢肺炎／白牌司機感染源找到了 浙江台商血液驗出病毒抗體

（中央社記者陳偉婷台北20日電）中部白牌計程車司機感染武漢肺炎過世，指揮中心一路追尋感染源，追到一名浙江台商。據了解，2個實驗室都在浙江台商血液驗到抗體，顯示白牌司機有明確接觸史。

台灣近期公布的武漢肺炎本土個案中，有2人一時找不到感染源，各界憂心是社區感染。

指揮中心一路追白牌司機的接觸史，他的工作常接觸有中港澳旅遊史者。結果發現，一名浙江台商被認為很可能就是感染源。這名台商連日咳嗽，搭載白牌司機的計程車時雖有戴口罩，但不斷咳嗽。

不過，當時浙江旅遊史並非通報要件，浙江台商並未被採檢。隨著白牌司機確診，再回頭採檢浙江台商，結果武漢肺炎病毒呈陰性。指揮中心決定抽血驗台商有沒有武漢肺炎病毒抗體。

指揮中心日前表示，台商血液已交給國內2實驗室，結果最快2天會出爐。

今天有消息指出，2實驗室採檢結果都顯示，浙江台商的血液存在抗體，這代表他曾感染武漢肺炎病毒，白牌司機的感染源應可確定。

（中央社網站20日電）中央流行疫情指揮中心專家諮詢小組召集人、感染症權威張上淳今天說，第19例白牌計程車司機的感染源，當時鎖定3位可能的感染源，採檢都是陰性，但擔心是否有病毒抗體，經台大醫學院、中研院實驗室以不同方式檢測，不只做一次檢測，證實一起呈弱陽性抗體，經與指揮中心的名單核對，是那位有咳嗽的浙江台商。

至於美國疾病管制暨預防中心（CDC）將台灣列為社區傳播地區，指揮官陳時中說，此與白牌計程車司機的案例有關，現已釐清這起個案並非不明感染源，會再積極與美方溝通，希望美國依據我方提供的科學證據修正。

榨乾佢

快啲捉起佢，養住放血，好賺

上面咁撚多樣本
攞黎拎做乜

我淨係知有個的士佬死咗
原來佢係畀隱形人播毒

可以做血清

係

即刻急凍運上北京整成廢老刺身比中南海享用

命運選中的阿伯可以黎部新福音武肺戰士

NT

下 唔係好返先有抗體？

諗起大陸都有個女仔係咁
咩病徵都冇 但惹到成家人都中曬
一開始仲要唔知個源頭係佢
中間都唔知仲惹咗幾多人

這位同胞看來要坐洗頭艇番去不正常人類研究所 為國家貢獻
14億人有救啦

姐係好翻都會傳染給人

咁西利

一定會願意捐比自己屋企人

咁老唔睇醫生都無事

可能有愛滋
唔中肺炎，中愛滋，制唔制

唐憎肉

會唔會係發左病之後傳染俾家人再好返？

根本所謂"抗體",係間接幫病毒進化

咁肯定好返?

要強制捐血畀高官用

d精氣神勁到

就算老死亡率都冇50%
總會有人自己好番

撻一句冇類比性出黎以為自己好撚醒

諾貝爾生物獎

咁呢單好彩啲
畫關係圖追蹤到個人
再問埋旅遊史就confirmed

抗體同帶菌係咪唔同

//一般而言，當人體受到外來感染入侵，免疫系統會產生抗體來抵禦入侵者；但愛滋病病毒抗體對身體是沒有保護作用的。愛滋病病毒抗體測試就是要檢查血液內有沒有這種抗體，以確定一個人是否受感染。
如果愛滋病病毒抗體測試呈陽性反應即表示已受感染；反之，若在「空窗期」後測試結果呈陰性反應，即表示沒有受感染。//

原來如此

該名外父早於其他家人發病，中大呼吸系統科講座教授許樹昌表示，一般而言發病後3周的抗體水平開始較高，該外父可能在較早時感染並已康復，身體已產生抗體，應是家族感染的源頭。

抗毒外父要上神枱
俾人做實驗

但係佢話體內冇菌wo

上面十個九個假，呢件堅料緊係揀呢件啦，無煩惱

人生winner

諗起工作細胞

笑死

唔識bio
想問有冇可能從人體提取抗體
然後人工培植造疫苗？

咁勁有抗體，New Type

零號病人(((才不...((?

可以變真正人血饅頭

The chosen one

即刻諗起 28週後 套電影

mon 實佢睇下會唔會病發？

傷寒瑪利

好返只係推測

但Sars死亡率高都係因為有部份患者自身勉疫力太強,嗰類型患者自身嘅免疫細胞因為太強，係殺滅感染咗病毒嘅細胞同時殺埋啲無受感染嘅細胞，結果導致肺部組織纖維化之後死亡

送上支那做研究

冇得人工複製？
咁佢咪可以賣血俾中共

毒藍絲

New type
新類型人

hiv抗體主要功用能係驗出你係咪感染者

呢個好笑

佢成日叫雞 有愛知

估唔到係藍絲end左呢個肺炎
天滅中共夢碎

可以唔做戴口罩出街嘅人上人

緊急法ready

死啦佢d血實乾塘

Yes
因為HIV會潛伏係身體入面十幾年
慢慢侵蝕
個身體以為冇事所以有抗體
但肺炎抗體應該係好返啦喎

留名被消失

呢D先係超級帶菌者人選,自己無事周圍傳

病佐再好番

同毒蛇血清有分別？
係就好喇
呢個係幾十年黎香港一個好機會黎
唔想就咁無左

俾支那捉返大陸 同高官換血

叫雞叫到有抗體
人類既希望

應該1月之內已經賴咗嘢
又自己好得返喎
咪carry抗體囉

外父叫開隻雞叫咩名
聽日想call g抗炎

可能東莞有解藥賣

感冒好返出黎認屎認屁話自己武肺好返
一陣就打包直送北京

電影入邊d主角

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

洗頭艇

姐係28周後果個細路女敢？佢本身唔會變喪屍，但係周圍既人掂到佢就會變喪屍

生化危機...T-virus 抗體者...
快D捉去武漢研究

外父

送上去中国做人體研究啦
死廢老,累人累物,自己就冇事

唔洗戴口罩，佢就好啦

但佢好似係惹哂d人果個

被支解研究

Hiv 會入侵免疫系統 有抗體都無用

the last of us 個艾莉

傳說中成年男人既精液

正
多謝晒你嘅用心解說

東莞老司機

隨時俾人捉上武漢

其實冇得一概而論㗎。
乙型肝炎有人中左之後自己好返終身免疫，但係又有人終身帶菌。

叻仔

做佢研究啦

應該已經比人捉左去支那首都，領導食先

外夫之前唔係確診咗咩？
依家好返定咩？

唔怪得唔封關，原來係要醞釀大型人體實驗室

而家先2個月左右 未咁快完

可以抽血清

黄秋生

準備去送中啦

New type

樟木頭叫雞抗疫

抗體人士＝超級傳播者是常識

去醫院比人劏

Farewell good hunter

想問點知果隻係抗體？知痛毒抗體係點樣（排序之類？）係咪即係有方法製造抗體，打針之類？（文科撚，讀U啲health科時唔專心）

Last of us

伊波拉病毒

肯定食得雞多
百毒不侵

又係P&T
同HAHO 開會果班？

根據衞生署調查，女病人與早前第 65 宗個案病人均曾在1月及2月到訪「福慧精舍」佛堂，地址在北角書局街 1-25 號美輪大廈。署方呼籲，上述期間到訪有關佛堂的市民，如出現相關病徵，以及曾於今日凌晨約2時45分從病人寓所接載病人到東區醫院的1名的士司機致電衞生防護中心熱線2125 1122。

個司機真係無辜

diu 閪能醫百病

同外父瘋狂...

支爆夢碎
中国又成最大贏家

隱形帶毒者，雖然唔會有病徵但會傳染人

野左六次然後好返六次

個岳父基因優良，最強免疫系統

應該捉黎做種馬

Wa diu 呢隻病毒唔會咁勁掛

被選中嘅廢老

要被狂抽血了

中共：成功研發武肺解藥，中國比其他國家更強大‼️

咁睇嚟我都有 我咁撚strong

中國需要血漿

即係 佢曾經中左, 但靠自己免疫系統好返
咪有抗體囉 ...

依個 post 有冇咁多讀唔夠書既人呀

問題係可唔可以做血清

佢可以瘋狂傳染人

個外父係咪唔洗搶口罩？

最尷尬係用AIDS 做類比

個死廢老一定認屎認屁吹到上天自己幾勁
講到牛都屌死幾隻

唔滾唔知身體好

班專家做緊研究啦

之前已經有講過話會將首名康復嗰位 2x 歲男仔既血拎嚟做其他人既康復治療

咁易既話咁到底一路大陸班碌撚係度做咩

阿發外父

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

中左之後有重症 甚至死 有咳幾聲就好番
有啲確診者家人，係驗到果刻陽性果下都係冇病徵，不過之前呢班被確診者後來都會發病
但係今日黎個自己好番
俄羅斯輪盤咩

電影抗體多數係小童
現實係老不死

真係反差大

你以為呢隻真係肺炎病毒
明明就係搞免疫系統

好多原因既

初期封城太慢 , 感染人數增速太快, 加上農曆年既補給停滯左, 一下子短暫斷左補給鏈咪亂哂啫

性交解毒

一直未check 到陽性 但係佢係高度疑似 所以當佢確診case

如果病毒變左種 抗體認唔到都係照中

同埋好多支那西有hepB
可能捐唔到 雖然支那都應該唔理

好快被捐血

捉番上去解剖

其實唔出奇
死亡率得3%
實有人嚴重有人輕微嫁啦
自己好翻唔出奇

肺炎有救？

外父1月6次返大陸

呢隻病毒中完可以再中
佢咁老, 中咗好返仲有抗體

即刻諗起呢一幕

現代唐僧

有錢人係唔同d

搵人殺左佢 唔可以比佢地整到疫苗 我要攬炒呀

掙扎

阿彌陀佛

有抗體既話，
人類可能有夠了。

觀音菩薩可能顯靈

去過黑警明星飯局既Popo 成家唔戴口罩 想香港人陪你地死？

大家可唔可以幫手推呢個 樓豬可唔可以幫手pin 呢個

叫得雞多自有神庇祐

可唔可以叫返岳父

送去中國做深入研究

隨時畀人捉去做人肉解藥生產機

如果隨機抽一群市民血，會唔會最終驗到其實好多人都有抗體？

但係唯獨係提佢一個有？

中左
不過輕症自己好返
好返之前傳染全家

選中佢救人........

乜鳩嘢人種嚟㗎

定係傷寒瑪利d fd?

其實其他人都有
不過佢係有抗體無病毒（或者太少驗唔到）
即係佢中過肺炎，但輕微或已痊愈
所以好適合用黎做大陸講嘅血漿治療嘅血提供者

病毒量少驗唔到 就拎出黎講
令到人地覺得好神奇呱

俾人捉去研究慘過病

有撚用咩
會復發架

基拉大和

香港果然係福地

比人抽血抽死

令人放低戒心.....

去武漢賺錢

抗體係antigen定antibodies

白牌計程車司機（白牌的不是正式有牌照的計程車司機，通常用一般車攬客或熟客叫車）
然後他載到的是浙江回來的台商，據說有咳嗽症狀。
但後來驗出有抗體，但好像是弱陽性。
然後那個司機的家族也被傳染。

source:

唔_唔知身體好？

又工程師
又有抗體
仲唔係去楂高達做NT

外父做香港中產供樓供到變成新人類

咪人型蝙蝠囉，自己帶病毒但唔會死。

Side 7原來叫香港

一早講咗武肺會無限復發條友坐咗幾耐監

佢正一唔嫖唔知身體好

咪就係，真係戇撚鳩。

伊波拉阿雞

血療之鄉 -香港

人肉血清機捉佢入醫院24小時人體實驗

搶呀快啲捉住佢呀

可能啲黑警都係咁

姐係一早已經傳播緊？

後冠狀世代

抽乾D血先咩都唔好講

肺炎俠血清

會變成領導們的特供（特別提供的供給）

鬼國 會唔會 夾佢返上去 做 人體研究

即係隻病就算中招，唔醫都會自己好返？即係唔使驚？

因人而異
仲有就算畀人捉入廠餵藥
都唔係因為隻藥有效
最後都係要自己身體fight against隻病毒
贏咪好返
輸就

Im legend

條友應該幾壯健，八十幾碎，一個月去六次大陸，咪話去叫雞，香港大把老人七十幾都無力周圍去

口罩都慳番

張三豐

巧勁，禾19碎都冇甘勁

渣嫁

雞

聞西！今次終於可以為國家拋頭露面

會唔會係傷寒瑪利啫？

人地退左休得閒姐

痴線

而家搭洗頭鐵㗎喇，我哋果層唔開姐，唔代表佢哋果層唔開㗎

被時代選中嘅癈老

屯門居民冇抗體

中東綜合呼吸症抗體只會係身體維持10個月

抗體冇哂可以又中

96歲女子 然後佢 外父？外父幾多歲

fake news 嚟,好多人炒左車

有預感佢上到去支那既話
會畀人捉去實驗室好似熊膽汁工場果d熊人咁

林鄭可以將佢送俾黨做人體實驗

抽熊膽咁抽

呀雞

WLTF

會被刺殺

搾乾d血

返大陸叫鷄係咪聚會嘅一種?

叫雞可以治病

好人好者怕咩送中

屌！原來佢外父係蝙蝠俠

叫雞多咪等如做運動
強身健體呀

係病毒對付唔到佢，但未消滅，就繼續傳染

有埋第二頭家都得啦

btw碎你老母

生化危機個sherry Last of us 個Ellie 就係佢

其實話佢而家驗唔到有菌唔係等於佢體內殺毒咩

要捉去研究

去得多生物實驗室

中過sars?

任職牛津大學

出版社

條分隔線

佛力加持？

自己好番但惹到陷世界都係

有愛滋structure 唔代表係active status
人入面有好多protein structure 都類似，但就只係多左幾個基因係條尾就變inactive.
有科學證明佢ebola 同AIDS 結構係active 先吹你個愛滋論

冇菌又惹晒全家

應該係個陣佢未好返,依家好返晒

道德倫理.. 唔覺有大問題，咁 同平時捐血有咩分別？

廢佬多數害全家

自己妹下妹下

內文寫係有抗體驗唔到病毒所以猜測係曾感染但好翻有咩出奇
hiv宜家都證實緊U＝U

病咗都唔知？ 身體超強。 食開咩補品？

Natural selection就係咁輕鬆
罩都唔撚駛戴

叫G叫到有抗體，要不是香港人上去射精，中國完蛋了

咁狂起隔離營，鎖晒啲人入去得啦
唔使負氣壓病房

血Ching

但之前睇到又話印度科學家嗰單嘢炒車？

有啲病毒係會不停突變
你中咗有咗抗體但好快就會無效
如果唔係一早就就可以close file 啦

師兄你係咪醫科？

外父食東莞雞食到百毒不侵有埋抗體添！

篇文比人屌到9彩,又冇peer review,
一早retract左啦wor

好似韓仔套流感咁
直接抽血

準備俾支那抽血變乾屍

要被搾乾了

被選中幾大叔, 救世人.

石籬仆街廢老：我夠係即日來回叫雞啦，點解佢1個月叫到6次，我1次就瓜埋

唔滾唔知身體好，但身體唔好滾完就

咁勁可以自愈

the last of us

好心就拎左d scientific proof 先出黎鳩嗡啦弱智
知唔知scientific journal 要高rating 同peer review 嫁。先唔講印度佬篇野已經撤左。科學世界要proof 嫁，唔係好似你個弱智鳩嗡兩句話個structure 似就代表係

曬講呢隻病既抗體唔係永久性
而又有啲病毒抗體好短時間可能十幾個就會冇

所以有抗體都未必咁有用

外父好野

愛滋病人夠有抗體，咪一樣冇用

抽血

artificial selection

聽講食康復者嘅肉可醫武漢肺炎

咁都唔死得

係兩者都未有證明，我冇話佢唔可以係係active status, 咁你有假設咪搵方法證明囉
而家佢地係假設完就跳到去conclusion, 然後based on conclusion 佢話假設係岩喎。
中間d proof 同 verification 完全係冇

呢樣係其中一樣印度佬錯左既野。scientific research 你錯左method and methodology 已經可以俾人話你research 唔valid

抗體係需要時間製造同殺菌
由於我地唔係由發病果一刻就mon 住個病人血入面既情況，你唔能夠話有抗體但隻病毒識好似AIDS 咁隱藏再發病呢個結論。因為：

1. 可能果個人產生抗體只係起步階段，濃度唔能夠殺死曬d 菌
2. 我地排唔夠排除病毒已經變種，所以同一隻抗體殺唔到變種左病毒
3. 產生既抗體唔係最有效對抗病毒
etc

其實見到上圖，產生抗體係一個長時間同漸進既過程。唔係話一出現就可以殺曬同係最適合既抗體

所以，就算佢係有抗體但未好返，唔代表病毒有AIDS 既特性

而家係你地話有，咁係你地去proof 喎
你係challenge 原有病毒果邊，而唔係叫人defense 返點解你地會follow 一貫科學原則
所以先話你地由假設直接跳去結論
而家再基於自己認為岩既結論叫人反證點解覺得病毒係跟一般病毒機理

況且，現有病例並無類似AIDS 咁有抑制人類免疫力既效果

成班係度大叫話有AIDS structure 就一定有AIDS 特性會識好似AIDS 咁隱藏再攻擊個host

咁你地有呢d 假設梗係你地去proof 原來武漢肺炎有自己一套機理，係唔follow 一貫相類病毒的感染方法。

希望你地搵到啦，咁應該會拎nobel prize, 同時可以加快研製疫苗進度。而唔係好似而家咁自我感覺良好，

其實可以睇下烏鴉悖論 ...

武漢肺炎病毒有愛滋病結構 ..... 然後形成悖論

諗落個種病毒重勁，冇比抗體殺死

你自己睇埋落去

土匪國放毒再找人測試 測試當中估計死了不少白老鼠 連本來無死的都死了哈！仲懶驕傲喊：成功啦 ！有解藥了！連美國FDA都笑咗

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

HIV 感染者當過了空窗期，antibody抗體產生後就會一直存在，終生不消失，但並不等於已經痊癒

因為人體不能清除HIV病毒，會不斷複製，及破壞CD4免疫細胞，因此需要每日定時服用抗病毒藥物

藥物雖然有效將病毒載量抑制至 U=U日 不能偵測即不能傳染 狀況，但以現時醫學，病毒仍未能完全清除

所以有愛滋病抗體唔係叫做好返

工程司叫阿發